匈牙利批准使用國藥疫苗 成首個使用中國疫苗歐盟國家

匈牙利監管當局，通過批准使用中國國藥集團研發的新冠疫苗，匈牙利成為首個批准使用中國疫苗的歐盟國家。匈牙利預計會在下月接收50萬劑國藥疫苗。匈牙利總理歐爾班早前表示，最快會在今日或明日，簽署訂購中國新冠疫苗的協議，他又表示，一直留意鄰國塞爾維亞的疫苗接種情況。塞爾維亞是首個使用中國疫苗的歐洲國家，早前亦展開大規模接種工作。

good luck

匈奴人

支持佢

人口清洗

踢佢出歐盟同北約啦

匈牙利

好難㗎，依啲要全體成員國同意先得，但波蘭好大機會保佢

根本都唔撚係歐洲血統嘅人 其實點解要當呢個垃圾地方係歐洲國家

無第三期都可以

匈奴不嬲都奶共

真係匈奴

真係恭喜晒